入嚟放低令你深刻嘅歌詞

如果 可以把秒針轉往後退
那段 快樂時光可以重聚

有種成熟 名叫墜落凡塵

現在我先知道你愛睡人家的被鋪

哆啦A夢哆啦A夢
是的那個圓嘟嘟的就是我哆啦A夢

麵麵麵麵麵麵麵麵麵 請你食麵

呀！！！！！！！！！！死黑警～

多多少少領略過 我上世欠你太多
今天一次過找清楚不必再拖

唔係話鍾意首詞
但咁岩失戀果排都係咁樣諗
又咁岩聽到呢首歌
覺得好中

或者我應該死去吧 總好過變得更差

我會發著呆然後忘記你 接著緊緊閉上眼
想著哪一天會有人代替 讓我不再想念你